大家睇清楚 呢個自稱自由文明既社會發生咩事？

岑子杰，民陣召集人，遇襲；

陳浩天，民族黨召集人，被捕；

鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；

劉穎匡，觀塘遊行發起人，被捕；

梁金成，上水遊行發起人，遇襲；

香港眾志黃之鋒、周庭，被捕；

學生動源召集人鍾翰林，遇襲。

許銳宇，沙田區議員，被捕。

係咪好撚荒謬

申請合法集會遊行 出反對通知書都夠仆街 依家仲要叫班黑打人

大家係咪好撚嬲？我都好撚嬲

所以唔該大家唔好縮

聽日見

推返啲集結post上黎啊

推

唔好縮 唔好怯啊大家